其實我唔知武漢肺炎有咩好驚

正常人有做開運動
中咗最多病幾日
身體自然產生抗體
係d老野先要驚
死多d廢老仲好啦

我屋企有條廢佬 怕我出去染到肺炎唔比我出街 屌轉個頭佢自己又出 我出一出去就叫成屋人唔好同我接觸 真係頂佢個肺

美國30萬人確診 咁又點？
得8000人死 2% 我估咪又係得d老嘢死

香港咁多人 咁逼 根本死少d人仲好

啱呀 邊有後生死

拉

D 廢佬唔死 霸住d公屋資源 冇貢獻

拉1推2

猿國勇呢排日日出嚟靠嚇 搞到d人仲驚

咪臭係

都唔知驚乜柒

支持樓主中左先

推